舉報fnn #5726 分身係五十肩 #10242 五十堅 #151409

舉報分身

fnn #5726

五十肩 #10242

五十堅 #151409

Admin你上次已經確認BAN咗我剛交了朋友 #57367 及 六根清淨 #8964
請調查fnn #5726，五十肩 #10242，五十堅 #151409是否分身被BAN

而且五十肩 #10242 同 五十堅 #151409貼出自稱偷拍床照裸照已經犯LIHKG使用條款
(n). 於貼文內直接張貼成人圖片或影片
(b). 以任何方式傷害未成年人
(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、或道德上令人不快的「內容」。

fnn 已有CC POST手足指出食過返見過fnn同五十肩為同一人

五十肩另一連登分身 同舊登一樣叫fnn

fnn=五十肩又再次自爆1994年出世

五十肩舊登叫”改名都咁拎煩”/“改名都咁撚煩”/“fnn”
舊登ac:

蠢到放真名line ID上高登

肩狗2011年(17歲)喺舊登自爆跟人組團北上叫雞

仆街五十肩用高登fnn同連登ac貼同一個女友/ex圖

上圖為高登fnn 下圖為連登五十肩
[/quote]

fnn琴晚上水講述分身被BAN 自認肩狗

五十堅 #151409

又post床照
五十肩 #10242 五十堅 #151409一樣用綠色blur圖

推

希望admin有無ban都通知聲

五十肩 #10242 同 五十堅 #151409貼出自稱偷拍床照裸照已經犯LIHKG使用條款

(n). 於貼文內直接張貼成人圖片或影片

(b). 以任何方式傷害未成年人
已有事主表示當年得16/17歲

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、或道德上令人不快的「內容」。

bam哂佢啲acc以後唔俾佢上黎就啱

係就整返個閃卡整合啦
警惕啲女小心保護自己 同埋提醒其他巴打咪幫依啲女埋單

個藉口作得幾靚

係就整返個肩狗整合啦
警惕啲賤男唔好貼偷拍圖 同埋提醒其他女咪識依啲賤男

肩狗bye bye

又要濫又要貞節牌坊

咁關ban肩狗分身咩事

到底肩狗點開咁多分身
肩狗開咁多分身黎一人分飾多角，會唔會精神分裂，自己都認唔到自己

癲婆mxv俾人ban咗另外兩個分身
自己扮大婆屌第三者/自己重自貼ig電話

世上無奇不有

上次仲攞個分身黎扮到個ig係另一個連登會員咁，諗住呃哂所有連登仔
唔係有人踢爆我地都唔知原來分身黎
利用分身黎黑箱作業，係咪應該ban哂佢所有acc嚴懲，先阻嚇到其他連登仔唔開分身？
如果仲俾佢留一兩個acc係連登咁ban黎有乜意義？

希望admin點都俾個交代

支持

推

fnn又上水

請ADMIN正視分身問題

五十堅自認同五十肩一樣要返上海幫手

五十堅用錯五十肩分身貼圖

五十堅用錯五十肩分身覆POST

俾女同事約上酒店 我心邪定點？

望遠請正視分身問題

無跟一排
渣古應該係假受害人喎

唔係

佢之後有無入黎話會一齊報驚？

我同佢有保持ig dm溝通

不過我唔方便透露佢身份同情況

請ADMIN正視分身問題

其實唔係好明點解會Ban咗另外兩個ac但係唯獨是反而留低fnn呢個ac放條生路

六根同剛交應該係太頻密轉ac所以自動系統偵測到被ban

fnn 五十肩 五十堅 admin未覆

不過多數會ban淨一個ac俾佢用
fnn會員編號最早所以可能ban淨呢個 所以呢兩日fnn上水

admin可唔可以confirm下正視分身問題

邊個咁得閒負皮哂啲留言

你知我知肩狗知

pish

我睇過你個故 唔怪得知個名咁熟

感謝支持

肩狗及其打手駁唔到淨係識負評

bammed?

Admin到而家都唔肯正式交代

不過暫時得返會員編號最早嘅fnn上過水 唔排除其他已ban

bam la diu

又有肩狗打手入嚟逐個負評